Boris Johnson 真心勁

9up herd immunity
搞到幾萬留學生衝晒返自己國家
減少幾萬個潛在病人
然後立即封關
同嚇到無人出街

連登仔政治智慧仲停留係佢on9, 佛系

好快英國就係europe抗疫最成功國家

如果係真，咁好撚勁，呃埋自己友

英國佬玩政治真係好撚嘢

依家係所有人種都係潛在帶菌者WO

不如話陳雲勁

陳雲：一早講咗

棋皇

一步好大嘅棋

冇乜點驗都可以日日千幾個新增確診個案都叫成功

戇撚鳩 佢到琴晚先講停課 全歐洲停咗九世佢先行呢步
單係學校感染都唔知死多幾多人 弱智先會認為佢講herd immunity係局 根本佢就有心玩herd immunity 只係民情兇湧先暫時停咗

英佬都玩曲

嚇到樓主即返香港

志哥

屌
幫猁幫到出晒面

Yes 社會高層都中顯示公平正義
大量受感染人數有阻嚇性
唔做病毒測試又可否慳番醫療開支
一箭3鵰呀

封左關咩？

如果係真。應該真係在下一盤很大的棋

趕走晒班英奸再封關 呢招好絕...

林永樂老師話數學上英國最快要大約70幾日就做到想要既感染率，之後d人有免疫力就可以群體免疫

樓主玩政治都好勁

暗黑兵法

圖書館單野

佢爬渠玩

圖書館戰爭

怪錯波仔喇

真係on9都可以俾人當神拜

熱狗食屎啦

當初我都咁唸，自己真係太蠢

可能英國係爆發得真輕微嘅歐洲國家。

好似細個玩蟻竇用水衝入去成堆蟻跑晒出嚟

咁快忘記佢奶共

樓主係鄭錦X

黑暗兵法 趕走哂班支那留學生

根本由Brexit開始成個英國都玩野玩到走火入魔
華為5G同抗疫都唔例外

掉轉講陶傑屋企都一地玻璃碎

陶傑前晚節目吹奏佢

一定唔係咁 利申: 等死中

英國佬幾時有死錯人
世上最高質民族

最勁係趕走晒堆支那人
唔知佢地下次入境會有幾多入唔返?

我民主黨支持者

幾時到陶傑中招

連19都係咁屌
點解仲有班人會係咁奶佢
仲要懶係計中計咁幫佢解話
咁如果事後BJ跳出黎話herd immunity係呃你地咋 其實係想趕走d留學生
國民會點諗？
堂堂大國咁撚兒戲

19條垃圾人生除左玩廁紙，信錯潮文，同走上公主號之外仲做咩咩大事？

樓主咪撚奶啦
用同樣邏輯
香港之所以能夠抗疫
都係靠林鄭扯後腳？

要吹奏麻煩吹奏台灣

時辰未到姐
過多1星期就黎料

你咁講林鄭都真心勁

英國佬玩政治真心勁

林鄭都係用呢招 等所有人屌鬼
睇死今次有啲英國返的人當日諗住去英國避
點知俾強生再玩多次
下了一步行大的棋